宜家做保險過街老鼠d定警察過街老鼠d

正平 保險
負平 差佬

利申保險狗

呃負皮 屌你老母

保險只係吸錢
克警係收買人命